pag mag uupload ka ng data / update 


git add .

git commit -m "message mo dito"

git push 


pag mag kukuha ka ng bagong update galing sa programmer no.2

[git stash] (pag may ginagawa ka pa)


git pull
